moto z $2999 抵屌嗎？

如題

報稱香港行貨機

moto z要買埋舊電先頂到一日

抵！